Nama      : Muhammad Abdul Aziz
NIM       : 2167200828
Progdi    : S1-Sistem Komputer
FaceBook  : https://www.facebook.com/abdoel.aziz.73

Aplikasi ini dapat berjalan di android versi nougat tetapi belum dapat berjalan dengan baik di versi di atas Oreo